1/8區議會

d議員傾個個多功能智慧燈柱試驗計劃
係咪即係大灣區個個監控系統？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: